[深夜西車] F1 2020 薩基爾站 討論區 4

Formula 1 Rolex Sakhir Grand Prix 2020

4 Dec 2020 - 7 Dec 2020

FP1 (FRI): 21:30 - 23:00
FP2 (FRI): 01:30 - 03:00
FP3 (SAT): 22:00 - 23:00
Quail (SAT): 01:00 - 02:00
Race (SUN) 01:10

Location: Bahrain International Circuit (Outer Track)

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」 「漢密爾頓的隊友」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」 「On9con」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

Russell差少少

叻刷完53:6之後 唔撚再刷

LM
RUS

Used tyre for merc in first run !?

Russell俾tow Sainz

大牛心諗,屌而家無左部做tow

仲早 5分鐘

Max上呀

BOT又上返P1

Rus:公公你行先，反正你起步柒硬

一認真又快番0.2

Horner到依家始終都覺得部車難揸係事實
但我唔明點解唔可以set到又快又易揸

真係好難再留泰

又好想Max贏 又好想羅素贏公公

再刷就俾人踢爆出cheat

mola mola rus等收皮

應該覺得上一轉博哂老命
唔會破到

公公好硬
黑平岩岩先換新軑出黎？

公公硬咗
Rus扯埋

Rus 我要睇你p1

19 lec 咁快落車

cls
黑平即刻搶返第一行

無啦,都應該做唔到快時間架啦

sainz同russell有無做過愛

搵Russell tow

公公p1

rus 應該今場會DNF
最後又冇分又冇record
啫係賠了夫人又折兵呀

19叻落車？？？

因為adrian newey d 車就係出名難揸
由威記嗰陣已經係咁

lm

應該開哂後門

russell咪一樣柒開起步
不過佢依幾日應該有狂練

應該係下壓力的問題
engine的問題冇得嘈

根本部車係圍住Max黎整
應該掉番轉諗 4萬當年真係渣突曬

We have a good relationship

cls

佢知自己破唔到果個時間

咁起碼唔係係pole柒

佢p2 dirty side起步 重衰

叻去睇Russell

條紅行2圈已經開始爛

toto: 咸你睇到啦 你冇車 blm都冇得玩呀

牙叻提早收工

但F2 p2起步有著數喎

到底阿叻係咪燈

19叻原來冇晒新軚落車

max要跟住平治 搵佢地做tow

無晒新紅軚

話說sky好似話benz有儀器俾russell練起步

好少見Q未完就咁早落車周圍行

算啦公公咁勁
羅素輸硬

又黎成班一齊衝線

係無曬 tyre,得返一set白軚無用過

Sector 2賽道太爛

最後一Q

睇埋正賽先
養軚真係學問

冇新軚

牙叻無哂新紅
索性唔跑？

全部都慢左

羅素個記錄

Byebye

HAM同PER 養軚都係好勁

今年搶clean air
tow無咁利害

輸0.026

差少少

爭0.026

屌
爭少少

叻狀態好似真係幾好

仲有個舊紅跑37圈果個呢

0.026
0.056

Max

RUS 叻仔

哇公公死好命
Sector1 cool down左
Rus差d improved

頭3差個少少

保子算係咁
比足咁多次你tow
唔洗你比返tow佢

叻第四真係奇蹟黎

冇tow喎bot

0.026收貨啦

Rus都好勁啦快過Max

唉差少少

Rus 差個tow

話左公公一定pole

屌，爭好少炸

唔係sec 3紫俾rus射咗落嚟喇

屌 Russel 唔識泊車

爭dd

.0.26

19叻大奇蹟日

Rus 唔識泊車咁

差d pole 屌公公

+0.026

結果無論係點 今季第二場好睇既quali

0.026

Russell 垃圾車手聽日一定P1唔到

Russell貼少少應該有pole

拉利排第二排
點解個個跑sector2都慢左

陸仔真係淡定有錢淨

幾耐冇泊過
對上已經係前年F2

唔夠位

泊得好過份
做下research先得唔得

rus 收曬貨啦
公公舞左成年
你舞得一個星期都跟到貼

算啦 反咸好難得可以打下飛機

第1次揸 p2 應該收貨啦

第一次拍前排

Live都識嗶咁勁架咩

Benz 又 1，2 起步 但rus 上到2好屈機

上次公公都唔夠位入嫁

Mick同Mazepin做隊友
應該一個天一個地場内外同個樣都係

Nooooooooooooooooooooooooooo

上個禮拜公公都唔夠位泊

上場保子都係咁泊

唔慣泊係頭三位

個live嗶咩

上場都已經唔夠位比p2泊

上場公公都係咁 唔夠位入

嘟!!!!!!!!!!

見到Russell有幾下眼神似咸爺

揸兩日可以追到個揸左幾年嘅咁貼

Agger 去返啲正常長度賽場
當x2 都輸唔夠0.1

RUS俾公公破處

Russel：平時跑完Q我都唔洗泊車嘅

p2收貨啦
仲要咁接近

有無咸狗都係p3陰公

Get in there Lew- No, George!

算係咁，第一次揸，最後慢BOT 0.026

抵破啦，輸0.01ja

merc車太長

丹尼爾好狗
話公公事不過三

今次公公冇Ha Ha

Rus呢場qualifying 收貨啦
坐上架車一個禮拜都冇都係輸公公0.026

咩事？

笑唔出

恩能

lm聽日頭二都7起步

唔識落車
另外兩個落哂車

計翻今場贏latfifi幾多囉

Max真係差一架火星車

係咪想嘟佢講破處

toto 個樣
好似有心事

公公：no pressure

公公揸多咁多時間都係贏得咁少

最重要成個Q都無del time
證明自己舞得掂架車

保子心諗差d就奶野
19max渣到盡都追唔到渣2日w11既rus

爆咗粗咩？

公公應該講fuck yeah掛 然後嘟左聲消音

應該係

想問佢個位係咪仲咪係tailored

max又clean line起步 但今次前面無咸

咸：

max

應該撳錯掣啫

諗緊點壓咸狗價

証明RUS只差一部有料到既車
証明公公都係有料，唔係得部火星車既關係
証明咸有7屆，一定係因為有部火星車

射rus落黎

公公唔開心咁

公公好似好唔開心
比羅素迫得咁近

一起步上P1

嗰句no pressure好有此地無銀feel

russell勁高

Ham 食梗花生好開心

好驚又好似monza咁炒埋一碟

被rus 追到咁 點haha

乜Russell真係咁鬼大隻架咩, 我記得早兩年睇過啲訪問我印象係幾矮架蝸

186

依樣真

壓就壓硬
再blm就搵個同鄉代你跑

Live 一向都有啲人為 delay 以便咇

係開心既

有少少想睇Russell SC帶頭會點

Toto:屌你老味，原來係架車太勁同公公廢

自炒

唔好好似imola咁就得

佢好夾呢套衫

你係咪認錯人, 差不多全個grid 最高佢

Imola

Between 秦仔成功證明自己

炒落部SC到

I think bottas hit us

炒落架sc到

即刻講個record

toto 諗緊 究竟咸狗份約要壓價壓幾多好

最高係廢秦

好多嗲

今次rus 真係證明自己
我以為佢好垃圾

未來世界冠軍

佢6呎1啵

口水佬嚟喎都係

你睇果個係Norris啊

點証明公公有料?
佢平時都排開第2架啦
聽日返到黎先再講啦

我曾經幻想過笨屎係70%車30%車手
屌原來係99%車1%車手絕望真相

先踢咸狗，下年即刻變番銀色

第一次係咁架啦

睇完覺得max真係好撚勁 揸突哂架車

Rus成日講想揸benz 真係證明到自己

瘋狂學咸狗屌sc太慢

亦證明到呢架火星車，只要你出力就可以有好成績

叻都係 拉利engine都可以第四真係奇蹟

秦廢啫

其實平治eninge係何解做到咁勁 先係問題

你試下叫 Q1 五寶揸

上場保子柒start 聽日應該會神起步嘅

聽日有得睇廢邦過車

Fully sent
Nothing to lose

越嚟越成熟

有時咸同公公跑Q3都係差0.0幾，rus已經證明咗自己嘅Q pace

咁更加證明max需要一部更好嘅車

難得有top 3 interview 比佢講多陣啦

成事

證明有自信可以令人變台北101，腰都直d

上場Rus都柒start 聽日應該都會神起步嘅

呢下真係好野
不過VET又被全面迫害

Checo 不如都拿拿臨整個ppt

Max坐上火星車會點

等等先，呢度係咪好巴打唔知rus果時係f2其實勁近乎呼風喚雨咁

Toto: Rus 真平靚正

衝出銀河系

心諗:
屌...點解以前成日忍忍忍
忍乜撚?
做乜要睇狗面色做人?

完全唔知 可唔可以講吓

比rai同mag座落去可能都係差唔多

Mexico amigo taco

未有onboard睇，但精台話LEC食晒tow先咁快

羅素差啲有條車胎攞走

魚雷都好勁喎

german engineering

其實今個場無咩灣姐
大家唔洗打晒飛機成地精
你見平治同其他車隊個距離無咁大就知

F2 個時勁到一個點

Rus 心諗 唔好叫我再揸返w記部車

冰人ok啦 msg應該直飛出街

個個負評我 明明我都係迷vettel
唔計上年叻態度+拉利迫害，叻今年真係揸突曬架車

唔好咁認真點醒佢地啦
由佢地打吓飛機咪算

下場羅素揸番威記會係乜心情

無料咪好似泰仔咁囉
基本野一定做到比你
唔係咁都唔明呀

坐上w11 2日就quali p2
咸狗等俾toto壓價啦

如果呢兩場得兩個星期
我希望係兩萬個星期

If you want to drive faster, put some MSG

佢希望ham 繼續中肺炎

雲當未上F1個成績仲靚，但係.....

都唔係同一架車

呢度有時睇人品多過睇手車

Albon聽日又要再一次證明自己玩後追

咁食tow都一門學問
精台都話要睇下Russell食唔食到tow，如果唔係贏唔到77

正賽胎耗控制咪見真章
Turn678又多起伏
Power track就冇技巧咩

ons完女神 番屋企對住cat girl嘅感覺

辭職係自己申請
角田上黎都係比max 屈到無信心

反咸狗咁得意嘅
唔係應該睇咸+羅素落場先分到高低？

SKY揾咗LEC講返個圈

lec係 S1,S3,最後S1都食晒Max個tow
所以岩先max先至死都要跟住部平治

睇黎叻對個場既理解係最高

岩岩有replay onboard睇，原來係clean air無tow食....

點知最後係因為食dirty air 搞到自己後追唔到
They race me so hard !!

自膠

唔係話無技巧,
只不過個分野無你地講到咁大分別

Albon:有得證明自己 唔怕

一陣又除曬衫同條車胎自拍

gio 都應該ok嘅

我feel到下年咸會人氣反底
Mazepin講/做on9野 > 咸屌佢兩句 > 地球聯合軍撐咸
下年12月返黎對答案

russell outlap專登係最後一個彎停 佢唔想食tow

我覺得ham同公公養tire已經差好遠

無話Power track唔睇技巧
只係Power track要既技巧一定少過Technical track
如果Rus係用上站個full layout
最尾都係+0.026先話佢勁都未遲

究竟下年紅牛最尾個位邊個上

咁佢係抵屌架喎

而家Davidson 分析2架平治最後一圈

唔知仲有冇得跑

呢個track 真係on99

聽日瘋狂blue flag

應該冇
好慘，又離婚又冇得撈

羅不嬲race pace 衰過Q pace

mag還好，佢防守狼死啫
哥桑就真係飛出街

個個都5 second time ignore 藍旗

有Ching講人話了

不過我估佢起步會比max過左
然後可能分分鐘塞住係中遊

最慘係咩呀，係條女比max食埋

如果Mazepin揸火星車會點

燈定反燈呀你

又未必，佢有靚車係手就硬
蓮花年代都叫拎咗10個po

魚雷其實由gas贏左果場後已經醒神好多
成日入到q3
應該係細牛成隊好似上左力咁

講tyre management 既話公公都唔係特別優秀

直撞火星

唔會,馬屎屌咸狗我都係會盲撐馬屎

一陣Russell 見到本能反應鬆一鬆油

其實可以2個都唔撐

I think Ericsson hit us!!!!!

有自信左？
比人降職 心入面點都有條刺

我唔會燈,事實黎
我一早都話左公公今場拎硬pole
RUS起步一定會趺位

我想睇rus聽日同人鬥車見真章
平時有車都要讓路咁滯

最後似max 贏

lotas年代係哥桑巔峰，唔同講法
但依家嘅哥桑…

我覺得聽日好大機會Max巡遊

佢起步都柒過好幾次

珍

等睇rus帶頭頭車lap圈

Max如果紅胎既話,有機會既
不過最主要睇頭一段, 重油Max同公公既pacing先知點
但我覺得會係公公or Max, 細牛可能會有P3

Rus冇機啦

我見max係s2 係最好,但fp3 公公s2都改善左好多
但s1,s3 大牛唔係咁突出,
所以我估公公應該可以係s1同s3拉開
如果公公一開波跌左位比max既話,
咁就G9G, 佢追擊能力麻麻地 未必夠屌

頭先Q好似係Max紫s3
如果係咁反而可以食到兩個DRS追前面

嗰陣Kimi有時都跟唔到佢
究竟點解依家可以咁頹，係咪因為14-15年架車太垃圾之後灰咗

件垃圾前面拉龍塞係車龍入面食塵啦

公公就算Q3最後一圈
係S2尾出灣都無攞曬Exit Kerb
Max就不嬲都咁快 佢如果S2尾個Exit夠靚
分分鐘食Slipstream + DRS
Turn 1一野就搞掂公公

最後一場咸爺一定會番黎既

唔洗了 最好下季先出現
比大家開心下

s2果2隻灣就會拉返開, s3 無drs,
直接入s1開返drs, 都係追近返
所以聽日應該係睇第2段drs完 如果max既話

假假地都f2冠軍嚟㗎

15年架雞車係斯帕上到頒獎台

我見max同vettel過得好靚,
fp3 公公改善左好多, 部車唔同晒
我自己估係第2段DRS完之後Outside爬

就得嗰場，無記錯其餘時間都係好少有分

佢好似結左婚之後就差晒
同埋果幾年, 哥桑唔差架
比佢廢既人大有人在
2010~2015年走左幾多人

睇完F2正賽
覺得聽日入pit應該好大關鍵
一出黎塞車就好麻煩

聽日短途賽唔會入pit

掛住煮餸

Davidson 揾咗韓世龍講最後一個飛行圈

我係想講睇完F2，覺得F1入pit係關鍵

oh sor

聽日等kmag call sc出黎亂局
唔係既話真係冇野睇

個人睇好lec可以執個第3

難d喎
每次叻排咁前起步 都會拉龍整架DRS Train

段片睇到平治副偈d 加速力幾勁
2-8波都係咁上
康打副偈+大牛aero先至勉強match到

頭先F2都差唔多悶足成場
係最後10圈睇角田，細舒果邊過車緊張啲

仲有maz既痴線守車
FIA唔係會周佢？ 最後咩事都無？

拉拉下佢咪換條新白捱個第3返黎
反正呢條跑道唔易過車可以比佢係咁頂

罰咗佢10秒最後

"I looked at what Pierre (Gasly) was doing in FP3 to get better at Turn 8. I did what he did on my Q3 lap and it worked. Thanks Pierre" - Charles Leclerc on interview with SkySports

好奇想睇吓19叻Q3果圈
Main straight上到幾多K
垃利副歇咁勁有啲信唔過

早過其他廠開始研發

F2車手積分榜
1. Schumi仔 215
2. Ilott (伊洛特) 201
3. 角田裕毅 186
4. Shwartzman (舒華文) 171
5. Mazepin (馬沙賓) 164

聽日F2排位
1. Ticktum (迪圖) 2. Daruvala (達華拿)
3. Schumi仔 4.Ilott (伊洛特) 兩位爭總冠軍嘅車手同排
5. Shwartzman (舒華文) 6.Drugovich (杜哥治)
7. China周 8. 角田
9. Mazepin (馬沙賓) 10. Pedro Piquet (柏度畢奇)

唔罰佢唔得啦,幾下都係有問題
真係逼人埋牆
佢上到f1都咁既話應該會破記錄成為最快比fia 禁賽既車手

食到tow +5~10
同埋如果學佢講,係T8偷到雞既話
有機會既 拉利都係衰極速姐
加速力都有既
我又唔係咁信拉利夠薑出術

12分罰分一季達成

罰5秒咋

係年年都可以將副偈再升1級果下先勁抽
再配合埋車架,Aero 真係唔知平治成隊點樣run

唔係double 5s咩?

兩次5秒咪10秒囉

你點睇到？
明明兩個上波幾乎同步 要比較嘅話隻大牛仲早過平治到8波添
同埋點解唔可以講話平治偈+平治aero先至勉強match到honda偈嘅加速力？

出術偈?

癲

巴打快啲去充電

屌我錯
自吞一打

max slipstream 加埋turn8學咗氣嗰跑法

收皮啦P牌仔

有傳同隻偈油有關

紅豆巴打可以唔使條P牌仔費事嘥口水

*回

一開始佢食左Max Tow “gap to Verstappen 4.3s”
呢到賺唔少掛

呢個世界有樣叫gear ratio
就係遲上8波先更加顯示到torque range 同power band 大唔洗用gear ratio 去就

326k wtf

max t1前面有車,幫手破d風
但公公最後都上到323, max部車322就上唔到
t3完之前 公公部車上到303
t10段直路又係睇到平治加速力勁
然後最後隻灣,公公run wide,
但臨衝線前, 公公同max 只係相差5km
重未計max前面有車
灣位max係好過公公
你可以係max過灣前禁停佢, 你會見到2個人過灣既速度

簡單d
你可以係咁狂禁space黎睇

佢做咩

仲有睇t4-t6, 放0.25x 去睇
好明顯見到bot 過完個灣之後快ver 10k, 跟住大直路之前bot 慢ver 幾k 到直路尾個速度已經過咗架大牛

我想睇埋公公同max果個
拉利極速咁高,神跡黎

好似曬咗啲口水

sor 認真左

btw 你睇好邊個

唔知秦仔去咗邊

R撈

估吓唔犯法
Max/ 公公p1
Russel p3

Bono: Go to P0
George: How do I do that?

睇住公公先

屌個telemetry係russell黎...

郁過隻尾黎喎好似
極速都無上面fp3咁快
但S2同T10改善左好多

當公公top speed同russell差唔多
如果Q都叫用咗Engine mode
同FP2比 真係慢咗好多
搏S2追番曬番黎

應該有53頭
條契弟S2應該搵到位偷

Qualifying Results

嗱 今次有齊曬Data 唔會錯咖啦

Bot - 330
Rus - 329
Max & 19 - 325...
有無咁快呀

唔知做咩F1 quali 圖唔再show 用咩胎

你咁講人哋都可以話無咸就無w11

唔記得整

首先多謝你reply我

我問依條問題係因為睇完條片我都睇唔出兩部車加速力嘅分別 絕對唔係因為我係P牌仔嚟搞事

另外我睇完你reply發覺我同你對加速力嘅解釋有分別 我睇嘅係部車由0到300用嘅時間 極速反而冇乜點睇 因為唔使睇都知係平治贏

兩架車去到300kmh之前其實係一齊上 到310kmh之後平治嘅極速優勢就見到 同埋最後一隻灣當bottas有番full control個陣已經輸緊max 7公里 去到個過終點線一刻都仲係輸緊5公里 所以我唔認為兩部車嘅加速力有肉眼上睇得出嘅分別

其實呢樣運動真係on9
Sergio有料
魚雷唔差
兩個都無位
Latifi呢啲垃圾可以繼續存在

笑撚死 快啲瞓啦P牌仔

乜又係你 睇黎你係對我有d不滿wor
有咩地方得罪你？

Bottas: molamola

我覺得魚雷真係算係咁
大牛雞佢，叫佢返黎
再雞佢，再叫佢返黎
佢都無點屌大牛
係當年射左大師兄落黎 衰左
唔係既話生涯應該好好多
佩雷斯就年紀大，
咁多年都唔太證明到自己
同埋場內外啲小動作
車隊都唔太鍾意呢啲人
加埋佢同ocon果兩年啲事跡
真係好難揀佢落手
我覺得威記有機會既
不過最大問題係，
而家F1成6-7支車隊都要錢
佢背後條水 加個double既話
搵位就唔難既

你真係可以早啲瞓
我個留言已經解釋哂比你聽點解平治偈勁過本田偈

你放慢條片嚟睇，建議0.25x

Bot t10 灣心速度慢Max, 但係Bot 可以大腳踩油Max 要就住俾，即係Benz 嘅下壓力多過架大牛，亦即係架benz 阻風啲

但係架benz 喺直路個加速一路跟到架大牛，係Max 中段有tow 先可以快架benz 幾k, 即係話副benz 偈出力多過副康打

加速力就咁解可以由0-300睇
都可以由100-300睇
更可以由200-300睇
無分對錯 無話邊個先係最好解釋
點解F1好少用0-300睇有好多原因
翼既Setting, Tractionm, Wheel spin, Clutch point etc...
基本上頭3波既加速好多都關上面啲Factor事
而今次Side by side會係一個幾好既比較
直接睇RB同Merc到底副歇個分別係邊
老實講 唔較0.25/逐格Pause黎睇係好難一眼睇出Merc副歇係勁少少
但你慢慢睇 用Apex speed去到直路尾黎做比較
Honda去到Top end好似停咗係到 唔再去
但Merc係Keep住仲有得上
最明顯係出Turn 4 Max>Bot 10k
但Bot去到Apex尾經追番上黎
唔用加速力呢個Term 起碼仲可以用中段爆發力呢個Term
剩係呢段Merc已經Head緊RB一個Lv

連登係咁樣排P仔咖啦
我果陣都俾人屌咗一排
依家仲Keep住有人負皮我tim
睇開啲 慢慢睇F1 一路睇一路學
Motorsport係好難一日學識曬所有野 係要慢慢浸咖

同佢講咁多都真係哂口水
話max 早啲上八波所以本田偈好力啲
換隻老連咁大嘅波牙比你8波起步都得呀

S2路段 T3出灣 Max快過公公10km
但最後公公加油都係over Max
同埋平治套brake幾勁，
一踩落去就即刻剎得住
大牛都做得無咁好
最後公公run wide 佢尾碌食緊沙同塵
理論上加速唔會同track一樣
重未計佢唔係直線加速
但最後公公都係輸5km

或者你睇t1-2 出灣，Bot 同Max 同時踩油，Bot 到t3 嘅時候已經有163, Max 淨係得154，咁慢嘅情況aero 影響無咁大可以睇到副偈有幾勁

魚雷呢兩三場真係穩定地發揮到，仲要好似有場第四？
個人認為上場同stroll 嗰下碰撞都唔關佢事，可惜有新仔要上，佢又好似冇大水喉

Bot

我覺得最勁都係t4 嗰度，apex speed 慢成10k 都可以俾benz 追得返個速度

見佢果句早啲上8波已經唔想哂口水係ching你哋咁有耐性

T4 Apex speed

T5 Apex speed

其實F1 車手個生涯好短
頭幾年無突出既表現，就係咁先
會比人定性左係唔得既車手
淨低留得返係圍場度既
一係有啲料，幫車隊安安穩穩拎下分
一係就再關係/有錢
特別入過大隊撈唔起果啲，真係等收皮
唔係咁多個好似Gasly咁，
有天時地利人和再次證明到自己
更何況魚雷無錢無關係 重有個朵
你係車隊，你會揀魚雷定佩雷斯
Stroll出晒名唔睇鏡
魚雷見佢腿張開咪入 點知埋門果下閂門既姐

cls爭15km/h

係，我都唔明平治點整
佢地直路好似拉利出術偈咁
愈來愈有 只要條直路夠長就得
同埋平治副brake又係好勁 你留意埋

最後反cup 7km

(記錯請屌醒)
好似FIA以前係有得站站較gear ratio
係Hybrid果陣開始唔再俾佢地咁做?
有諗過Merc計過數
寧願輸起步 但中段爆番曬 之後慢慢玩Top speed
副歇先咁撚勁

所以我今季形住平治係有出術
只係其他隊唔知佢點出術

大牛短軸啲理論上灣速係高啲嘅只不過係易oversteer 難揸好多但以住嘅WDC e.g shumi大多數都係prefer部車more oversteer係平治宜家贏副偈先可以咁set部車
講真如果今年紅牛係用雷洛/拉利副cheat 偈加埋adrian newey 嘅aero分分鐘已經攞到WDC

但係max前面有架慢車頂住 有dirty air情況下灣心速度都仲快過bottas 用0.25x睇仲見max起油早過bottas 咁唔係印證左架大牛嘅下壓力多個平治？

同埋bottas雖然大油去 但係成部車沖咗出去喎 都overshoot左 點解可以解釋平治多d下壓力？

我都見到呀，個braking point 一樣但架benz 可以慢人10kph 真係扺佢哋連贏七屆

Max 部車個turning radius 細過黑平部車短軸啲

唔係片尾，講緊片頭

同埋前車dirty air 都要講架車行幾快，Max 前面架車係cooldown lap, 喺t10 個dirty air 嘅影響唔大

好似全年有得改1次定2次
因為我記得17年拉利係monaco轉過一次
平治佢地好似講明放棄低灣速場地既setup
咁多年比賽加埋，平治肯定計好晒數
搵到個最完美既ratio
不過講起步
平治都開發左好多野黎幫車手提升起步時間

真係想學野嘅YouTube search Chainbear
睇完之後你唔會再問啱啱啲問題

你哋咁夜都覆得幾快 我打完我段嘢已經miss咗10幾個reply
呢個位真心睇架平治加速力嘅恐怖地方 thx咁多位

同埋你都識講片尾bot overshoot lost traction, 咁又點可以攞嚟做reference

17拉利

無人周到無人搵到 咁就唔係叫出術

唔係咁多人會用出灣Exit幾早可以起油黎Judge部車有幾多下壓力
下壓力最明顯既地方會係過High speed灣
出灣Exit因為講Mech grip>Aero grip
下壓力既Setting未必可以好好咁睇到
但果位Ching想同你講係出灣之後加速個phase
Bottas唔係overshoot咗
係佢大油去咗 個尾oversteer咗想catch番佢
但catch得唔夠快 runwide咗 咪飛咗出kerb
但佢仲keep緊接近full throttle
證明個尾好穩 downforce唔會低

我記得14年架平治同當時嘅印度力量搞錯咗gear ratio 去到monza都上唔到8波 係過咗新加坡站先改番啱gear ratio

上年其實是咪拉利個前員工爆料先俾其他隊知佢點出cheat

係老麥同威廉斯嘅黃金年代先啱
最強aero+最強engine
係去到Jean todt 同 ross brawn 入拉利先破到

實情係 拉利內部兩派不和
一邊坐正左 另一邊想佢死
咪借啲意搵人爆料

但起步公公都係
有年Austria + Sochi例外
神之起步

好似係紅牛搵到方法cheat 問FIA用唔用得之後即刻rule out 咗

如果唔係咁on9今年拉利都唔駛咁頹

其實99年拉利都好機會破法
係老舒斷腳姐
然後kimi果幾年都有機會，不過就到引擎出事
我覺得newey啲車真係得小數人先舞得掂

唔記得邊到睇返黎話大牛搵到方法既原因係前拉利員工爆料
但我唔肯定有冇記錯

圖
BTW
究竟AM可唔可以組到夢幻車隊
Toto做領隊+newey做設計+benz引擎

Shumi果時加盟拉利成team人跟過去
Newey 嘅車一向都係on the edge 咁set但有啱嘅人揸又真係可以放到星

呢個好似係粒電果個問題
因為聽講話係拉利最後一站 入多左油
完賽後 有車隊叫FIA check拉利部車
然後又提供到證據比FiA
不過最後FIA都係唔知個原理係點
所以先閉門講數

油量讀數冇encrypt 可以用電子信號改到

老舒帶走晒benetton班人

放風話係姐
睇下圖下年證唔證明到自己先

證明自己 le4個字我唔敢用落圖到
驚燈到佢

所以成日有班人吹奏老mk
心諗佢部車個base都係靠老舒幫佢打個江山返嚟

Newey 份約好似去到2023

佢地流傳話拉利係FIA個讀數錶度無改野
照用FIA指定既流量去比油
然後再加多條管，繞過個讀數錶比油

我覺得平治最後係find out到點樣整
兼整得好過拉利 亦都有擺係呢副偈到用！

iTs nOT AboUt thE cAR

平治應該係偈油做手腳多

係呀 好多痴線
話咩有老mk 先有w10 w11
當年個底有ross 老舒 羅絲堡
17年有alison
所以真係唔太關老mk事

大牛唔係幾滿意佢呢兩年整左部咁既車出黎

其實老mk一入F1 已經揸緊有力淨WDC嘅車
唔係話佢冇實力但對比其他人個含金量真係小咁啲

做到盡哂啦話用副今年先叫有返啲起色嘅本田偈

咸係有wdc要有既實力
但贏到7屆我覺得運氣佔唔少
佢既運氣我覺得成個F1歷史入面數1數2咁好

然後啲人會話
1. 公公Pole係因為車勁 人渣
2. 神Pole係因為車勁 人渣
3. Rus差少少係因為人勁 車唔重要

無人知
但其實我自己估佢地粒電都有做手腳既

Mguh 本身就已經係做比佢㗎啦

果時有rumours 提過平治燒偈油之後fia好似有係呢一方面改規則

18年？不過對拉利影響大啲

都係果句bring back v8

不如話法拉利出術逼到平治出左全力

當年為左引平治玩 應該講引擎的走向
咁FIA比平治捉到路咪出晒事
法拉利下年唔出術去唔去到平治引擎的level 如果冇 都只係睇mk巡遊

佢最大幸運咪又係靠父幹，佢個老豆個故事仲勵志過佢拎七屆

不過有咁嘅運都要把握到就真嘅

法拉利 pit crew

新手想知係咩故事 佢屋企唔係冇錢嘅咩

benz真係火星車,完

Mazepin比人罰10秒抵啦

羅素一上火星車就第二 仲要輸咁少
笨屎同威廉士真係玩緊同一項目

琴晚上podium
角田同支那周都開心 得佢死老豆咁

圖

諗諗下而家排頭位兩個正賽都係起步麻麻

drs係咪排位賽任用？

好似係因為點窮都死供老mk玩車，當然老mk梗係有d成績屋企人先有動力support玩落去啦

呢個真．父幹
窮到豬田
但為咗個仔玩卡丁車，每日返兩份工

Nikita Mazepin總共俾人扣咗11分Super license point
如果佢陣間果場再扣多1分
佢將會被禁賽一場
而再下一場係佢嘅F1 debut

如果唔係佢老豆 老mk係倫敦揸緊巴士

新手第一年睇
就算跟咗成季post 都係唔識啲techni嘢

通常要自學，睇吓sky賽前/後分析
Youtube專講f1嘅片

巴士cut corner

Benz偈係1998年左右開始勁 勁到而家

老實講
如果正賽Rus 一黎就p2
只會更加令人覺得F1 真係好無謂
根本就係架車重要過人n倍

佢邊度窮 唔好比佢果個兩份工影響左先得架

嘩屌 一瞓醒見到咁多留言乜事
原來咁多新車迷

睇完呢7年都唔知咩

不過咁講 人都重要嘅
堡哥同公公個分野真係

其實賽車不嬲係車行先過車手
車手只要穩定發揮到車既性能甚至極限
就已經做盡佢可以做既野
相反車就限制左依個極限

好唔公平咁比較
黃金寶踩住架單車
對住架普通房跑
永遠唔會贏到

依個就係賽車最基本既現實
亦都係我對F1最初到依家既理解

當然我唔會抹殺車手既能力
只係到F1依個咁高水平既比賽就更加放大左依樣野

相反上年既gas同今年既泰仔
正正反應有車都唔係絕對既事

Russell 真係好多嗲

慣左williams放正能量
bono心諗 收嗲未

有啲唔開心
本來預左rus攞pole

平治話會如果Grosjean出唔到abu 會俾佢揸吓㗎車
如果佢快過公公

可唔可以俾圖揸一轉

Ham:calling control, my tires are gone!
Control:wtf?

圖下年咪有W11

That was a tough route

再唔搞搞個平衡 F1 永遠都係平治win

係drs zone入面開得

新手睇唔明

點解每隊要同時有兩架車？

黃呔起步究竟幫到平治幾多？

責任在保方
平治無做錯
鹹撚無做錯
係公公揸流攤

強烈建議你去youtube睇chain bear ，應該公認f1 technical 嘢入門。雖然好多更深入嘅technical 嘢真係要再學

bono應該心諗終於唔洗聽人怨

佢完場講radio好似真係為左pr而講咁
Claire 退場又係
哥桑炒車又係
個個車手ig po 哥桑嘅相
佢就po 自己啲chok相叫人做日康復
又成日po裸上半身

但都希望佢今場破處上頒獎台
下星期到雲當

Get in there Lewis! It’s your fucking shift

其實公公唔慢，係咸太癲啫

英國人嘛 梗係識講野

george話佢全身都好痛 同埋quali跑跑下仲撳錯咗neutral

真, 除非one make race, 根本玩賽車就係鬥錢多, 錢多就易整架勁車...

因為constructor championship係計邊隊嘅車set得好啲
如果得一個車手 果個車手嘅表現會好影響車隊嘅得分 對車隊黎講兩個車手可以分散風險

香港邊道有f1嘅精品賣

同埋個比賽會好睇好多 試諗下benz得咸美頓 場埸都係佢巡遊
同隊有多個車手 隊入面都有競爭 雖然保子唔爭氣

佢咁大份
對鞋要整細D
個cockpit又唔係大
如果佢下年真係上廠隊真係有排較
不過佢咁唔舒服都P2/+0.026 算係咁

基本上無，上網買喇

Nick Cassidy

踩brake好似早左好多？

早少少姐
不過公公last corner唔洗救車就真係無得鬥

仲有兩㗎車可以多好多strategy 正賽可以擺個wingman去頂住人地做快圈

翻版唔計

仲可以睇到咸同youtube堡，仲有vet同web咁經典既攬炒對決

今季唔知點解d 車好多問題...成日壞

Vettel

係camera angle嘅問題 定係russell個頭真係咁高？
依家連f1頭盔都有aero design 個頭咁出咪破壞左後半部嘅air flow？

因為over可以用技術控制但係under 就無得用人地架fc鬥fc鬥fc鬥c鬥c鬥鬥鬥鬥

其實佢係the only Russian in the grid都無讚助？

Russell好L高架
我諗真係咁高

雖然有啲黑心 好想咸狗miss埋下個禮拜
俾rus多個機會攞pole

鹹ig冇update過 死撚左？

立即破圈速

噚晚成事講fittipaldi阿爺嗰陣
暗串鄧生年紀大
呢幾年冇跟開f1
連車隊都讀錯
有冇人聽到?

我覺得魚雷實力絕對值一個位
Haas 愛快 威記 級數
可惜

要好番先有positive vibes

佢始終有病徵
起碼嚴重過Checo

佢186影到嗰頭好正常 會有影響但嗰頭盔上面可以有adjustment減少嗰impact

俄羅斯應該有好多玩女玩車既富豪竟然都唔撑佢

下場阿布扎比應該都係咁先

一定會冇事出得番黎

今晚f2幾點開車？
睇佢個網都好似冇寫咁

20:20 點會冇寫

Perez去咗red bull pit garage傾計

I can’t find the bus stop limiter button
Don’t get me in ! Let me drive!

其實rus outqualify latifi嘅紀錄仲未破

Lat 無可能破到啦，除非RUS出唔到車

係

Latifi 破處贏隊友

總站落車: i have the best passengers in the world

走上樓上擒出車頭拍個號碼牌

Skysports commentary話個頭盔少少阻個入風口
唔知會唔會因為咁冇咗1匹

秦

今晚秦仔一定唔會講
They race me so hard

上場上pod都咁冷靜 應該都無得救

紅牛:下場有人會病，你過唔過嚟幫手頂一場，順便比班老細睇下辦

有鬼嘢講咩
試哂3色雪糕 跟住就退賽啦

佩雷斯呢幾場真係好掂，穩定地入到前5，廢秦真係比左太多機會

Frustrating

反而想睇細舒會唔會盡得佢老豆真傳嚟個double dnf

唔會主動去撞
但肯定唔會縮
仲要同一排起步

咁都有得比乜藉口都噏得出
屌你人地係兩架火星車之間差0.02喎
你係同d中遊比喎

黎見工?

油左架粉紅色版係AM

Racing Point點會放人
你當老豆傻的嗎

揸得好
唔排除可以再跳上去

全世界車迷都咁諗
（除左咸迷）

希望佢可以Stay positive

咩色三色雪榚

咸迷表示ok，佢少一個pole / 分站冠軍都唔會肉痛

Ham: 7冠已袋 理撚得你

紅黃白車軚

細舒手車應該無佢老豆咁撚拿渣既

琴日f2俄仔迫人埋牆個下，有啲似老舒迫巴叔個下

使撚咩，自己拎到分已經得
Illot 怪就怪自己，上場咁outbrake撞鳩人真係神仙難救

佢仲要一場迫4下
角田 支那仔 drugovich兩下

Rus: Toto，我下場唔要揸FW43，一係你將部W11油返白色

toto:如果grosjean 阿布扎比出唔到賽，佢比grosjean 試一次架火車車

生涯高峰

支那仔嗰下算係唔離譜
剩低嗰3下真係以為打緊need for speed

只係試W10
仲要過咗31/12，等架W10變咗兩年前嘅舊車先

w10 都仲係中上

賽程(日)
20:20-21:05 F2 Sprint Race
01:10-03:10 F1 Race

F2歷史上只有lord mahaveer罰得多分過mazepin

Mazepin嗰下如果早少少郁就唔會比人罰
老舒呢下係慢慢迫 起碼Barrichello比老舒迫之前有得揀外面過老舒先
而Mazepin呢下係Drugovich已經揀左inside過再突然迫埋去
不過兩個都好dirty

屌嗰個就唔好當佢係F2 driver啦
影L衰晒F2

唔通係自家ig到話 屌你泰仔真係好撚廢咩
反而覺得可以諗到咁講幫泰仔兜啲pr skills 真係好犀利

呢d pr需要喇，自己人就係要焗撐...........
當然事實大家心照喇

今年部粉平就係W10

到底今場垃利啲柒pit可以搞到兩架車加埋輸幾多個位呢

點會俾19叻出事
緊係搵圖熱身啦

放棄牙氣到秦仔dur皮大家都知咩事啦
其實係max太勁定紅牛體系開始出現問題

4萬冇問題喎

個重點係四萬2018決定唔續之後就細牛要搵2個人入細牛
(2018個lineup係Hartley+氣 Hartley本身係代住先)
2019佢搵返魚雷再夾硬buyout當時唔係紅牛體系既Albon
已經show到紅牛唔夠人
(好似當時Dan Ticktum攞唔到牌都關事 佢原本係上F1)

我覺得氣同泰都經驗未夠就上大隊俾個壓力攪灣左，同埋佢哋都應該唔係4萬果級數

老闆:依個系統都幾出個幾件好野呀 點估到依家氣變左細牛專家呀
希望角田唔好出事

Max太有potential搞亂左個system

反而覺得佢串緊秦仔 大家都渣架大牛 max 爭0.05pole 秦仔就差0.1先Q3

Max實在太op
紅牛升左Max之後比左好多壓力之後入紅牛體系既車手
當然Adrian Newey呢幾年設計唔到一部啱2位車手用既車都關事

想問吓今日F2 sprint race 跑幾點

20:20

F1TV Pro係唔係用英國vpn登記就睇到？

F1TV你用VPN去其他國家(歐洲)就睇到
但睇直播會受限於VPN
令到你會疾到仆街/delay好多

TV 同TV pro有乜分別

唔係佢紅牛可能以經唔玩。

我比Reddit fake左

F2 幾點最後一戰

有冇人知今晚賽幾多個Lap？
心郁郁想睇但又太晏
如果冇紅旗個半鐘内搞唔搞得惦？

87

Delay就唔會既 我果時F1TV pro係仲快過NOW啲啲
不過疾唔疾就真係好睇VPN

TV睇到舊時既賽事，
TV Pro當季既賽事
可以揀唔同車既onboard

馬屎同Mick講
I’m your brother!

即係買左f1 Tv access 睇 live都得？

其他俄仔車手好似個個都有水喉
好似係得魚雷冇

會唔會Farewell 都炒左平治架車

舒華文係SMP Racing 個邊有贊助 同18年Sirotkin一樣

睇時間表only
Onboard or live 一定要pro

佢22年等上alfa 架啦，大前提出年要champ

希望佢個仔唔會遺傳老豆啲衰野

Fox無播？

佢其實下年唔係太柒已經得
今年完左已經可以攞牌

係咪都夠分 舒華文

佢上年F3 champ已經30分啦

仆街了

有 672台播

英國買到pro咩...

In 哥桑we trust，希望佢帶最後一次歡樂比車迷，炒左咸爺架車

唔比係公公車㗎？

我正想講呢句

俾佢行個圈玩下donut je，應該無事嘅

可以，但公公已經好慘成季抬唔走頭，炒咸爺個架算啦

其實今場sprint race 仲有咩地方好睇
基本上所有野都成定局，
illot 睇怕都冇乜可能反cup細舒

佢攞咗好耐啦

睇吓俄仔係咪都好似琴日咁去迫人出去

我都想咁講

睇癲馬點樣由第9射低前面8架車
跟住再比人罰 然後夠12分停賽

真係抵我無比錢fox
聽陳恩能條撚屌
係度喪踩vettel拓19叻真係頂唔順

停都係停f2 都最後一場啦

今日唔係最後一場咩?

保子呢兩場贏點都要贏返一場同佢啲車迷交代

唔係計哂所有賽事架咩個罰分

原來佢有車迷既

所以而家其實係咪最好係放棄用青訓呢條路 搵個有經驗嘅街外人入大牛拍max 之後細牛繼續玩育成 你再扯啲無經驗新仔入大牛只係繼續衰

平時f1罰嗰啲叫super license point 佢都未申請 罰咩

以前都有睇佢個吹水站
但由佢迷秦迷叻 已經冇再睇
乜野秦輸比max就因為架車係以max揸法設計 輸係好正常 但輸咁少可接受
到廢圖就話唔認為F1車隊會為咗逼害而放棄成績
所以唔認為廢圖架車會同叻架車唔一樣 叻贏到廢圖係叻勁

是旦啦
佢下年上嚟應該都夠罰到停賽

上次HAM特登將個1號牌推前啲，BOT先入到去咋。

Super license佢一早有，佢成70分super license point出年d大佬expect佢要champ架啦，d老虎走哂

佢迷秦迷得仲癲，不過呢幾場都知冇得救

仲有個係F3升上嚟個個冠軍奧斯卡

計last 12 month 咋，之前印度車神喺F2都係last 嗰場夠12分，expire左所以唔洗停

Renault冇位俾佢上佢下年唔會champ啦 練多一年 佢自己都話aim 2023

睇返佢哋細個幾得意

呢個好野黎，睇下威龍留唔留得住
同埋Armstrong出年都要交貨啦，今年真係好失望

頂又繼續出孫仔 deletraz應該得罪咗haas班友

armstrong一開頭好勁 之後就沉咗

定係孫仔比咗好多錢買呢兩場個位嚟玩

真係唔知haas 點解咁捧孫仔

佢養唔到胎
成日跑跑下要入PIT換胎

Ilott真係好鬼正

呢到好似有巴打迷保

Lliot 今晚係咪唔贏得，贏左下年冇車揸

重有Pourchaire, 佢先17歲
同埋已經上左黎F2 試定車

下年冇錢揸f2

同埋可唔可以唔好9串佢嗰名 係ilott

係咪贏左f2冠軍下年冇得玩f2好似係，有冇Ching指教

Agger

yes 贏左f2冠軍下年冇得玩

贏唔贏都應該唔會玩F2
比較大機會F1 reserve role

迷哥桑都唔迷保啦

有無人睇wrc
今站都幾好睇

F2規則係贏咗總冠軍一定要走
但艾洛ilott 佢講明下年冇錢亦冇意思再鬥F2
所以佢當然想贏咗總冠軍
咁樣走有意義好多

Grosjean係咪為咗揸平治之後唔玩阿布扎比

咁Mick都幾無面下

佢地玩要自己俾錢？

玩f2一年1.8m euros 有sponsor嘅自己就可以俾少啲

mick點解無面
佢排第一係自己爭返黎
ilo自己上場柒左先至搞成咁
mick條路係順d, 但佢f2既成績無人幫佢做馬

已經好掛住哥桑

唔想知 由得佢死

My life matter

俾d品 佢死左有人要切jer

Gro

sosad 居然咁樣退場
無proper farewell

Benz Private Test

都算英雄式退場啦
今年又有2分拎到

由佢追捧泰仔開始已經冇睇，真係over咗
以前佢講車隊政治我都會追

之前佢日日吹奏Albon同叻
搞到我對佢兩個完全冇好感

我當以Max揸法設計講法成立，咁都唔係成日輸0.6s吓話...second driver嘅職責都做唔到

紅牛早幾個青訓產品太勁
圖/max/ric
幾個太勁，冇對比冇傷害

唔理佢生定死 馬上即刻退出F1就夠
順便飲巴打jer jer煲湯

好撚興奮呀!!!! 好想睇公公柒起步比羅素過咗. 跟住Turn 1公公而家先硬起來隊羅素車尾 黑平雙雙攬炒

最近應該可以俾2018年嘅w09 哥桑試？

Faye把聲好好j

咁睇得出佢係真黃黎既
好多野如果剩係為錢唔係發自真心係唔會做到出黎
但有冇借le樣樣搵錢就唔知
我純粹係唔鍾意佢日日吹奏叻同Albon

羅素起步同公公有得比
希望佢生性

果時其他車隊無青訓呢個概念
係出左Vettel ，開始留意
然後有四萬, Max
加上大牛唔會扔錢培訓
無咩表現就叮走
你有料你都想入平治拉利青訓啦

yes 可以test 2年前嘅車

如果成真 我又唔mind

真
入到Q2
但成日係T1 就搵番latifi

羅素第一場都唔會預佢真係贏/上台. 相反公公繼續柒. 比max同lec過咗, 壓力頓時急升, 隨時臨場爆煲搵人攬炒

有冇F2 link?

其實咁樣cher青訓係咪好事
你練到一個真係好車手
其實prime可以玩到 當5-6年好未
咁中間個5年出黎果啲青訓點算
而家坐緊好地地果個又突然間無啦啦俾咁多壓力
個制度跟本有問題

幾點開車?

準備開車

Russell都係
啲人成日串左russel

艾洛支持區

入片頭喇

細舒支持區

Ilott

癲狗負皮區

全面支持 支那周

炒車

我想問kfc王子啫係邊個

矇到
有冇咁大風沙

癲狗必須反

gelael

好大沙塵

其實好難
爭十幾分
Sprint Race 分距咁細

咪係

佢哋個肺有冇事嫁

個場矇到

細舒 clean side有機會
ilo應該會趺

唔中武肺都變塵肺病

細舒起步真係好撚勁

gchi牙周

原來真係太子爺

其實點會冇 青訓幾個 但位得一個
依家個問題係玩唔掂架車

細舒

細舒起步靚到

lock up

周周

咁快兩下lockup

oh no

舒華文幾好wor 係咁幫手

舒華文幫下舒仔啦

細舒有隊友幫手

細舒咁lock up法sprint race好難玩

艾洛連車尾燈都已經見唔唔到

呢個場ok
可以慢慢挨

oh 屌, flat spot

其實係有問題
你諗下max宜家幾歲
佢玩多十年都好合理啊
連冰人都仲有心有力
位就得20個

佢重跟咁近痴線仔

細舒硬起來了

又係呢個位過人

過埋，佢唔理

佢要overtake佢,然後拉開距離 入pit
咁先可以出返黎追返上去

Oh fuck flat spot
然後紫圈

角田係咪唔夠高睇起步燈

細舒架車震到

好那大塊flat spot
Chur唔chur到

跟咸狗學嘢

10圈內要pit
唔係唔夠圈數追

路短唔驚嘅
佢依家想等自己係clean air 慢慢揸

ilott跟唔到

法拉利全體高層射左

癲馬又瞄準角田

Illot慢到

舒華文要push啦...幫下舒仔手

佢識後追爭緊總冠軍啦佢

震過貓王

有無link

要pit啦舒仔..........

細舒唔太樂觀震到痴線

細舒條軚真係頂唔緊

入啦舒仔,唔係蝕緊時間

怨婦又嚟料

Ticktum幾時上F1
Ocon Mazepin Ticktum

但細舒pit完就有排追

有野跌左落racing line
天助舒仔？

其實舒仔入都抵
佢拎唔到分 艾洛都要第2名加快圈先贏總冠軍

ilott冇乜race pace咁

重係出面挨? 之後換黃出黎追??

Vsc

VSC

細舒係時候學老竇

就黎震到解體

好似紅嚟 佢驚捱唔到完場掛

VSC得嗰10秒

個marshal好正

道具賽

艾洛種廢真係唔講得笑

怨婦都係咁lock up

full course yellow啫

VSC已完

巴打你個名

鹹式vsc

F2 冠軍如果唔係19叻 rus 呢種第一年玩就冠軍嘅
好似真係冇咩料咁

佢應該跟住先
我諗唔係廢 賽左一半都無 本身都被動 而家睇住舒仔先

佢都驚隔硬過
細舒發癲
到時大家dnf 冇著數

舒華文push下啦................

咸係負碌到夠時間入埋pit出黎岩岩好

It is in the blood

頭7好撚激

舒密仔頂唔住Illot就會入pit?

前面兩個顛仔鬥左先

細舒拉龍
條軚就玩完啦

頂得好苦

細舒拉龍拉到
但艾洛又唔生性

好掛住佢

舒華文係後面要att ilo先得
咁先可以幫舒仔

細舒拎2分就夠好心拿拿臨入Pit

舒仔好似又lock up

頂唔到啦 又lockup
頂得幾耐

戰地記者

前面兩個鬥幫咗舒密仔開DRS

艾洛
畀著支那周一早過咗

有隊友幫手

舒華文幫手

又lock右邊，冇啦卦條呔

屌你啦艾洛搞咁耐都過唔到

Schumacher每圈lock up幾多次

其實細舒會唔會諗住等Ilott撞埋黎一齊dnf

入pit啦舒仔
屌 遲早爆胎

ilott真係好慢

舒仔 好顛 博到盡

細舒套呔無啦無啦

係咁lock up

爆胎未

狂lock

又lock

大屍d戰術真係on99

佢緊係真黃啦
講真呢個世代你覺得黃好搵啲
定悶聲發大財好搵啲？
Fox又隨時下年無得講
TVB又唔洗再上
唔需要令自己條路難行啲囉

但成日吹捧19同泰就真係煩既

而家入得啦

冇Lu 細舒玩完

要舒華文幫手了

冇啦冇啦

ilo慢慢玩死細舒條呔

細舒玩完喇條軚
換軚追2分啦

條軚無啦. 出絕招啦

依家先入 太遲啦

Lock咁多次點玩落去

屌佢老味, 早兩個圈入咪好
班大屍真係on9999

嘩
玩咁大入pit

細舒個pit咁慢嘅

細舒唔夠分咩?

重現老舒

要拎冠

舒麥加跟老豆條路
架車有問題咪搵個彎直接炒埋去

直頭頭先vsc就入啦

仲要慢pit

入pit係岩既 都叫磨左ilott一陣既算成功

好mean
但其實車手自己cockpit好似都有指示燈

宜家先入

頭先vsc入太早

Ilott 要至少第二加fastest lap?

舒生係咪臨尾輸1分咁撚柒

輸了

宜家先入好危

舒華文又係 幫唔到手咁款

想睇illot贏

molamola

張圖有用了

細舒刷紫圈都穩嘅
艾洛慢到

而家唔得啦
排太後啦
係玩既頭先應該急停等Illot撞

Ilott要追3秒幾

好似未去到pit門口就完左

舒麥加應該打算有咁耐頂咁耐等illot上唔到去

佢而家要祈禱illot追唔到前二

Ilo要第一

差2分先保證冠軍

但係ILO冇得上F1, 如果贏咗F2又冇得留喺F2, 咁咪可以FE/ Indy見

而家ILO必須要上頭位/第2+最快圈

唯一好既地方係 舒仔都磨左ilo條胎幾個圈,
而家又有舒華文幫手搞下佢
ilo都未必挨到尾

illot 輸緊第一名 4秒5

前面兩個瘋狂隻揪
艾洛唔係無機

好難 前兩個係咁鬥

佢好似係唔係都唔留F2
因為無錢

爭成四秒 圈速又慢 點追

Shwartzman 變左成場關鍵

可以叫SHW出舒爸爸嘅招式

dar仲未過到剔氹

艾洛放棄咗追
望兩個痴線仔互炒

陣間前二攬抄就好笑

一陣前兩個撞埋dnf就大鍋啦細舒

屌, 大陸仔黎搞局

好睇

你爸是車神

快圈係細舒到

舒華士文攻咗一段就收皮

F2仲好睇過F1

後面爭第四好好睇

Sorry岩岩返屋企，有冇清有link

而家等yuki 大陸仔爬ilo

支那周會唔會幫ilott 拉龍呢

角田又靜雞雞上左黎

搞掂啦
細舒紫圈

舒華文真係等收皮
咁既料...

細舒應該出絕招
淨幾圈自炒
跟住等Safety Car完場

角田過左

Ticktum: I won in Macau. Did you? DAR.

前面兩個唔好太痴線就okay

舒華文隨時0分

fucking drive fast搞左咁耐都過唔到

冇前10紫圈冇分

頭2位真係計時炸彈

明明頭先輸緊幾秒

前面兩個攬炒就好笑

細舒keep住派紫

前面兩個隨時攬炒

頭2個攬炒 illot贏

ilott完全跟唔到上去

fdf廢 出晒名

靜靜雞贏最佳例子

Ilo 冇就得

咁樣 艾洛要第一

咁ilott咪要拎第1
封咗佢第2+快圈條路

日本仔幫手

角田上埋第3

yuki love u

講個笑話

艾洛

角田要玩串個party了

illot mo lu

角田

Ilott無啦

玩完

大陸仔都過埋佢

釘剔氹守得好痴線

個4 5部車近到

幫返下年F1 既朋友

角田生養軚真係有d 心得期望細牛見到佢

艾洛係咪俾細舒拉到條軚都早死左

真係旨意舒華文
不如靠其他隊

釘剔氹

都係架 因為塞住係後面
好快over heat

支那人

Ilott 真係自己唔爭氣

有冇話每架車最少pit 1次?

跟咗咁多個圈都過唔到
怪得邊個

頭兩位遲早攬炒 ilo 守到第三有機

角田追上去

sprint race冇

Sprint race 唔駛

Fucking drive fast is driving so fucking fast

舒華文都過埋

守唔到

無埋lu

已第五
bye

China周都過咗伊洛特

Feature race先要

條呔玩完

前面兩架生生性性就搞掂

艾洛下年留低正衰仔呀

第6了
舒華文幫手

諗住佢養胎跟咋 點知佢跟到自己都死

Lockup左成五次都過唔到

角田係12唔聲唔聲就第3

即係mick收皮之前都拖成左ilo?

佢唔似養軚
似真係廢到過唔到

都唔緊要了，podium都冇埋

而家睇落係

落到第7

養軚跟咁抵佢輸 前面細舒已經有個大窿都唔attack等幾時

細舒真係訓住都贏條友咁廢

細舒可以DNF瞓教了

有時運氣都好緊要

遊緊車河啦

咸

角田好撚勁

認同
完全唔係養唔養軚

舒仔喺佢前面lock up fing嗰下搞到Ilot都要扭幾下

有冇可能繼GIO之後

就黎無分

mike拉龍個陣追左上去

真正嘅靜靜地贏

拎住個紫圈遊車河呢下仆街

超期待角田上到F1既表現

秦仔二世

無啦 伊洛特係咁先

Mick算唔算戰術成功
chur爆Illot先換軚紫圈埋

illot俾人係咁過

細舒似真遊車河
好似冇踩盡咁款

ilott 有八達通就過得

大把係手

點踩都上唔到去架啦

冇呔，個人應該又謝左

舒密仔攬炒咗Ilott條tyre

ilott放題

踩盡拎個紫圈就夠啦

艾洛扮壞車好過啦
冇咁樣衰

未入10名唔計分

角田！

ILO 0分

你唔講都醒唔起，GIO已經係對上一個車手蠃Feature race同spirit race

馬屎平都過埋佢

紫圈兩分會轉讓比前十最快車手

mick illot相遇未？

其實頭先細舒係咪問緊ilo同第8條gap係幾多而唔係自己條gap同第8有幾多

佢唔係要攞個分
係唔好俾illot拎到快圈個分

tsu有機會贏埋illot

岩岩怨婦比佢過 角田又跟住brake

紅牛以為包Q
迪圖又過返

爭成秒難D

佢嗰幾下lock up都守到Ilot幾好野
仲要搞到Ilot條呔收皮

第10

最尾個彎角田咁都過到